假如error將 pk換真八両金會唔會紅到痴線?

成隊俾八両金carry應該幾好收視
viutv認真要諗下

其實POKI一開始做得error就要接受做諧星。比人串八両金未唱夠膽就大聲笑囉，包你紅。

搞到呢加都唔知似咩，收山啦。

讚同
Poki既音樂風格 品味根本就同Error唔夾
Error行諧星 非偶像派路線
完全同poki一d都唔夾

支持Poki單飛 成為獨立音樂人